王浩信比人連摑十幾巴算唔算一個電視名場面？

薛凱琪唱首歌都幾多人記得

丁蟹打死方進新同鷲哥雞即係雞先係經典

樓主表示認同後者

做lu

好記得朱晨麗呢套柒撚到

係都跳樓嗰幕

劉松仁幾型

王浩信仲喺度也文也武

劍雄比肥貓摑十幾巴會唔會經典啲

之前中午重播果陣做左啦

印度支那半島
tvb應該唔敢再提

五哥出場

五哥 五哥

五哥~~~

一路都冇睇過鷲哥係咪成套都好睇？想搵非tvb official 既link 睇

唔算特別好睇 以成套黎講巨輪一好睇啲

佢依個表情，好似扮殺人狂嗰啲

成個無綫無一個做得返劉松仁果種紳士味

死仆街 點解摑咁多巴 都摑唔到你嘴歪

y就憑呢個表情已經值得拎視后

屌你老味好重口味

劉松仁岩岩律師樓flirt楊怡真係世界級肉酸